老衲將會全面收購深圳人民醫院

記得喺醫院飯堂搞狗肉自助餐

you are fake news

可唔可以邀請我去參觀活體摘取人體器官？